我敢講 !! 譚詠麟係全香港最偉大既歌星 !!

全盛時期既Alan Tam 譚詠麟 跟本勁到爆 , 係80年代 , 樂壇全部都係精英 ,
許冠傑、林子祥、陳百強,梅艷芳, 張國榮 ,鄭少秋、葉振棠、張德蘭、葉麗儀、李龍基、柳影虹、鐘鎮濤、薰妮、陳潔靈、葉德嫻、杜麗莎、關菊英、曾路得、雷安娜、麥潔文、夏韶聲、區瑞強、彭健新、蔡楓華、盧冠廷 ,關正傑、徐小鳳、甄妮、羅文

譚詠麟都係佢地一班精英入邊既一哥, 最紅,最爆 , 佢依d先係真正既歌星 , 地上最強 , 跟本無人能及,
依家既垃圾樂壇 , 無可能有人比得上佢 ,
譚詠麟既歌已經唔係叫歌, 係叫金曲 , 佢D歌到今日 ,30年後, 仲係HEAT SONG ,
幻影
霧之戀
雨夜的浪漫
一生中最愛
愛的根源
也曾相識
遲來的春天
半夢半醒
愛在深秋
忘不了您
相識非偶然
愛情陷阱
朋友

而在1984年度無線十大勁歌的季選歌曲40首中他一人獨佔10首。同年首次在香港紅磡體育館舉行6場個人演唱會，打破歌手在香港體育館初次開演唱會的場數紀錄。在當年年終的各大頒獎典禮上，他都是滿載而歸。《愛的根源》、《愛在深秋》獲得香港電台十大中文金曲以及IFPI大獎，《愛的根源》、《幻影》、《愛在深秋》獲得十大勁歌金曲。譚詠麟憑《愛在深秋》還獲得了金曲金獎以及最受歡迎男歌星獎。1985年農曆新年期間推出的《愛情陷阱》，當年一張LP唱片售價大概港幣29元，開售的頭幾天竟然被炒賣到港幣46元。《愛情陷阱》還有20金的稱號.因為《愛情陷阱》賣出的數量有了過百萬隻.《霧之戀》、《愛的根源》、《愛情陷阱》這三張以浪漫情歌為主要風格的唱片，開創香港樂壇的全新風格，故被稱為「愛情三部曲」，真正使譚詠麟走到事業的顛峰。

與此同時，譚詠麟在1985年暑期舉行20場「超白金演唱會」，打破場數紀錄。而年終推出《暴風女神 Lorelei》專輯，同名主打歌《暴風女神》成為譚詠麟的又一首經典勁歌。另一首主打歌曲《朋友》不但是香港樂壇的經典名曲，更是譚詠麟經典歌曲中流傳最廣的一首歌曲。1985年仍是譚詠麟輝煌的一年，各大頒獎禮的儀式上，他總是除了司儀以外上台下台最多的一個人。《愛情陷阱》獲得商業電台金曲獎以及最佳男歌手獎；《愛情陷阱》、《雨夜的浪漫》獲得十大中文金曲以及IFPI大獎；《愛情陷阱》、《雨夜的浪漫》、《暴風女神》獲得十大勁歌金曲獎並蟬聯最受歡迎男歌手。其中《愛情陷阱》還獲得十大勁歌金曲獎的金曲金獎。在 2006年度香港十大勁歌金曲頒獎典禮上，《愛情陷阱》更是榮獲了無線勁歌25周年榮譽金曲獎。

有邊個可以屆屆十首歌拎三首
有邊個可以開SHOW破到佢紀錄
有邊個可以好似佢咁個個一聽佢D歌旋律就識唱
高登仔點負評都改變唔到呢個既事實

辣殺黎，坤哥完贏

五毛食撚屎

張學友先係
香港三代歌神之一
6000萬唱片銷量
演唱會健力士世界紀錄
全年銷量僅次於Michael Jackson,出席過world music award
美國時代雜誌列入亞洲最有影響力的50位人物之一
而家仲keep緊台灣唱片銷售紀錄
無論心態 技巧 成就都係香港歷史第一
前無古人後無來者
校長香港歷史第四啦 排係三位歌神後面 算唔錯架喇😀

靠翻唱日本歌

1994大球場演唱會

學友90年代輸比黎明😁

全部香港最紅歌手都有

死左就係
快d

死唔死都係

輸既只係香港既人氣
銷量照贏

黎明去韓國果陣成條街勁多妹妹圍
iu都係佢fans黎

屌你老母

係奶支共方面都係嘅

呃鳩人錢,音響差唔肯退錢夾硬開

企開啲啦 屌你老母

根本就係一舊閪垃圾
係英雄造時勢 定係 時勢做英雄
你同我好好諗下

回晒塘
而家牙fred都屌打佢